- 為預留足夠 PM 人力擔任 SurveyCake Automation 專案客戶窗口及設計/開發者窗口，初步規劃每 1.5-2 個月由同一位 PM 負責所有 SurveyCake Automation 專案，期間內預計佔該名 PM 50% 左右的工作時間，若工作量超過，由 PM head 協調其他 PM 人力或延後 SurveyCake Automation 開案時間
- SurveyCake Automation 完成後，需與 SurveyCake CS 說明該次開發的功能，並將窗口交接給 SurveyCake CS。若日後客戶有提出與 Automation 相關的問題，再轉由 Solution PM 擔任相關事件的窗口。
- 其他角色與工作分配可參考在專案中[各職位工作流程概要](https://25sprout-project.fox.25sprout.com/guidelines/position.html)
- Automation PM 排班表 v0.1